[陰9我地] 香港醫學會有單野好L鬼，會害死前線 First Aid！救人呀！

唔好問唔講得，講左會自爆會死。總之已fact check。

香港醫學會 (HKMA) 準備整個course教first aid course會向學生宣傳，會頒cert，聲稱，只係聲稱，喺前線如果俾狗拉左，張cert可以用黎做護身符。

屌你老母呢單野好L鬼，會害死前線 FA！

1. HKMA年年同中聯辦食飯，大部份會董深藍。之前嘅會長蔡堅，叫佢地出聲明屌狗，佢地好多唔制，最後投票否決左。
2. 負責攪course嘅包括一個姓鍾，一個姓麥，一個姓林嘅醫畜。我唔逐個講，google都唔會search到，但有醫學界義士報夢話總之呢班唔係好人，裡面其中有一個超鬼，堪稱行內何妖。
3. 如果有心幫義士，攪course咪得，點解要頒cert？張cert又唔係乜嘢正式cert，只係搵張濕鳩A4紙印出黎。其實頒cert就係想名正言順攞你名，跟住送張名單去比狗，比西環呀仆街！

總之任何香港醫學會嘅course，千其唔好去！
千其唔好去！
千其唔好去！
千！其！唔！好！去！
去左會送頭㗎屌你老味！

求下你地，就算唔係急救兵都幫手推
傳開去！救人呀！

推呀
比俾班first aid見到呀

咁大獲

係好L大鑊呀
我地前線變個冇FA救過呀
如果冇FA，我死左啦

喪推救番佢地呀

推

都好合理
當註冊護士幫人都可以比人拉
有咩course咁勁出到cert比你當護身符？
邊個有咁嘅權？
小心啲冇壞
幫推

推比first aid睇
自己思考

ST.John 再加張消防ge AED已經夠用
再唔夠加埋拯溺
其他 不了

ST.John 消防都叫有認證
HKMA呢個係興趣班黎家炸！

垃圾∼ 姐係垃圾

Push

咁撚仆街

noted

光復香港 時代革命

同埋冇可能係護身符
佢要拉點都拉鳩你

搞個民間急救班好過啦

要學就緊係 紅十字/St John 證書課程
有認證

推文不回覆

Fuck fhe popo

PUSH

我一諗起學First Aid 都會諗起St.John
去果度好過啦，果d「會」好多時都係用個名呃人

8月9日萬人和你飛

張cert擋唔擋到子彈先

push 俾班FA或者諗住考個FA既手足見到啊

先唔信佢哋會咁好心整啲嘢幫我哋 佢哋只係會用唔同方法打壓我哋

極醜惡

尋日公司email就收到消防署搞咗一個教用心肺復甦器嘅course 又係話會有cert. 係咪應該叫人小心埋呢個

推下 btw急救都係跟st john or red cross la

呢個時勢拎咩出嚟都被人拉
點解會覺得張濕鳩cert會有用

push

推

文宣即刻煲返起警黑刀手事件 （呢件事對手足、對社會都係極嚴重嘅事情）
對比返我地同佢地做嘅事情 爭中立派民意

鐳射燈煲得太大 蓋過左其他事

不如咁講 要學急救都係去返st john

pish

中共真係好陰濕

興趣班都搞張cert
係唔係傻撚左 咁樣借啲易拎人名咁撚仆街都有既
食屎啦呢班醫畜

愈嚟愈陰濕

幫你推!!
咁樣陰鳩班年輕人! 食屎啦垃圾

RN都俾人告暴動
佢係陷害嘅FA都唔會走得甩
大家小心!

推！！

送頭

(推上熱門)避免失焦，零成本做好一樣野！

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我都收到風，侵侵準備同中共開戰，唔好問，總之已fact check，我一講起碼死一百人

任何界別上層肯定投左共 之前內聯網單野有排同你計

Pish

好l陰濕

個邊好似一直有做

推

#唔可以再阻人返工
#機場只可和理非唔可以衝
#要令街坊覺得我哋係受害者
#要令街坊覺得警察先係搞事嘅源頭

咁狗

瘋狂pish

推推推推

上屆會長 蔡堅
今屆會長 何仲平
兩個都係痴痴地
但蔡堅好似係黃 佢反送中
google返佢85都罷工

巴打
定抑或應該鼓勵大堆人去報名，等佢個名單無參考作用更好？

推呀！！

個葉醫生都係痴線咖

推，小心為上

推啊

連讀醫都咁撚冇醫德，成班冚家剷

有無有關課程資料睇？我上網搵唔到

推左先

對唔住㩒錯負皮，本身想比正皮

推番5次

幫推

推
註冊護士都俾人拉
一張濕鳩cert可以唔洗俾人拉?
俾人target返轉頭咋掛

上完會有fa 牌？冇嘅上黎做咩，同埋聽果個一個短時間嘅班學到幾多野

唔去好過去 推

推比FA睇

推到全世界知

有冇全名?

其實急救係咪唔太複雜？
問下有驗證人都會識，應該唔洗出到醫生/醫學會先識急救掛

值得留意

蔡堅邊度痴。。。

緊過佢巡房未？

全港得醫學會有急救班咩？ST JOHN、紅十字都有啦

跟

推！

推呀

唔好報

我無野講

推呀推呀推呀

推呀呀呀呀呀

p

First aid首選ST. John

學FA去st. John啦

first aid去st john唔好

去返紅十字會同St John啦

FA 自行衡量，但要推到佢地睇到

推
有興趣考FA既真係唔好亂泥呀
一個都不能少

推！！！

pushhhh

推爆

咁撚陰濕推

推一推先

推下先

全世界都知要急救牌，一係St. John一係紅十字 (其實仲有職安局同AMS)
source：
HKMA？食得架？

都推一推，有名單都唔怕既我覺得

的確有可疑

Up

唔好join!

正正經經報番St. John 好過啦

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

求幫推
返工推唔到

醫護小心!!

Pushhhh

推啊fa要睇到！

又岩WO 推

鬼撚到

Pishhhhhh

聽落真係好鬼，希望遲啲有多啲證據

最好有埋AED同ITLS/PHTLS

有無人試過Red Cross，覺得點，個人覺得St John唔差，但上堂個時d包紮未必咁practical，有時落場根本唔使用咁複雜

光復香港 時代革命

香港冷知識：光復香港時代革命的意思︱

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

推推

考First aid 去St John or red Cross 咪得囉

重要文章必推

推
樓主同noopy 近況如何

Spread

中聯辦食飯嗰啲fc唔到，不過對張cert嘅護身符作用極度質疑 驚慌想入你就入你，張證有撚用

脷伸 醫學生

政府唔認證的
只接受sj rc 醫療輔助

推呀 屌

Push!

推推推唔好俾人陰到

千其唔好去上！

推到記者 4點警察記招問點盡力阻止8.11北角斬人預告成真

人命關天
請入內push

推！！！！！！！
無cert 可以擋狗咬

Please don’t go!!! FA們

呢個堅的

first aid 唔係已經要考啦咩
點解仲要考多次 或者點解唔係考first aid 時出埋張cert

又放trap

蔡堅係黃大仙中心有醫務所
算係半個黃大仙人

推
仆街越黎越多小動作

至於有公務員宿舍住客害怕被波及？那就在窗上大大隻字貼上「光復香港 時代革命」，那大家就不會誤中副車。連最低消費都不做，那可怨不得別人了。

推
光復香港

推推推

True

推 痴線好仆街

葉國謙，你太年輕了。你以為這場反送中運動上真的有大台嗎？其實都是我一個人幹的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

推一推

大把course揀 信左先
推

推！fa唔好上當啊！

自己諗下註冊護士都拉張紙有冇用

唔係有香港2個字就係好野

屌有現成班唔去
去埋d濕鳩班托咩

呢個政府冇咩做唔出
FA們請小心

真定假？

推~~~~
FA自己都要小心~~~

本身做得First Aid 嘅人都有認可資格，
如果唔係點出嚟救人幫人呢？

所以擔心係其他手足中招咋

光復香港

信一半先

我就唔撚信有免拉金牌

鬼鬼地 推

上st. john仲好啦

幫手推

賤格
推

D藍絲狗有道德架咩

咁撚陰質，呢班人用救人之名實際係想害人，屌佢老母全家族落地獄啦

推返上去

可以加個TCCC

BLS ACLS 都俾人拉啦，你嗰張咩紙咁巴閉

陰鳩同行咁仆街

要推

唔好去 唔該

wa
軍事巴你好

畀張cert有咩用
差佬記者證記者背心都唔理啦
嗰下要發洩就一棍扑落嚟
理撚你交到咩cert

救人啊！

咩HKMA聽都冇聽過學first aid梗係red cross st. john啦

推！！ FA手足唔可以有事！！

嘩 咁撚陰濕

陷阱！共產黨奸狡！

fa唔可以有事

同黃任匡醫生或其他醫生fb講

推 小心啊

紅十字,St John 呢D證書咩得囉全部有哂認證

fact checks ?

但上次QEH集會蔡堅有去支持。姓麥嗰個係黃色。不過，蔡堅14年係藍色⋯⋯我都好亂

唔好比班仆街奸計得逞呀

推，不安

咁仆街，推呀

蔡堅算係淺黃啦
姓麥果個係黃？我笑而不語
不過姓麥果個唔係重點啦

推爆屌

大力幫推

唔係正式cert唔好信呀!
有心既去 ST. JOHN 或者 紅十字會上堂考試!

呢個時候真係唔好信任何要攞你名攞你資料嘅活動同組織

個d first aid course 去紅會st john 上都得啦

記住我地要爭取嘅嘢

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定性
三、撤銷至今為所有反送中抗爭者控罪
四、 成立獨立調查委員會，徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

網上都有HKMA 香港醫學會 同中聯辦關係有幾咁密切

大家一定要推比前線First Aid知

8月9日和你飛 沙田黃大仙燒衣紙

8月10日和你飛 中環守護孩子 大埔遊行

8月11日 和你飛 大埔港島東遊行

大家記得推post不忘文宣啊

[行動post 冇人理]未來數日反送中活動簡報

推 想問樓主個course係邊到搵到資料? 定岩岩council決定搞

呢個真係要推

好文一推

多謝巴打心水清

倒不如…

推！記者議員照拉，區區你fa張cert有乜用？

要去就去st.john啦，無牌急救錯左要上身架

陰招多撚到，DLLM

痴孖筋, 救護員都冇面畀, 會理鳩你張爛鬼cert? 騙徒手法真係層出不窮

輕輕一推

HKMA Symposium on Emergency Medical Care in Conflict Zones
在示威遊行衝突現場的緊急醫護
Remember Hippocrates - 毋忘初心

18/8/2019
9am - 1pm
HKMA Central Centre

Introduction - CP Ho
1. Care of Eyes - Jeff Pong
2. Ortho on trauma - Ip Wing Yuk
3. Tear gas on ENT - Matthew Lau
4. Trauma surgery - Thomas Chung
5. Triage of victims- David Lam
6. St. John Senior Officer, on Management in special situations
7. Stress management and counseling - Chong King Yee

有眼科、骨科、急症科、耳鼻喉科、精神科專科醫生及醫管局成員參與分享，機會難得！

係咪呢個？定係另一個？

推爆佢！

Exact7ly

好鬼

得張cert 點會令你唔駛俾人拉？奇怪